如果你發現左有人unfollow你ig會點做？

如題：新同學follow左你一排 冇啦啦unfollow 左你 你會點做？

扮唔知 unfollow 好平常

冇啦啦unfollow 梗係要問下佢咩事

如果當面問個答案可能會令你好尷尬

Unfollow番佢

唔係好熟既就unfollow返佢

之前比個ex unfo左
個心痛左下
Unfo番佢
成個人鬆哂

佢係唔係想絕交果啲

遲啲要一齊傾project

發現左咪unfollow返佢囉
問咩姐 唔想睇咁人地咪unfollow囉
無謂勉強

不過無啦啦好難會發現到

出warning letter

比人block埋

unfol你咪unfol你
唔太熟既洗乜介意

逼佢Follow返我